住公屋二十幾年,有百幾萬身家真係唔奇

點解政府要叫呢班人走呢

最勁見過公屋戶女人有4千萬現金係saving ac

百幾萬只有一人二人先要走 三人或以上都唔過限額

勁

岩

有公屋地址姐，唔一定住公屋

所以話
咩拎幾十萬醫can都冇錢
真係唔得掂

唔賭唔嫖無興趣培養

係唔奇

樓企有樓身一定過千萬身家添

咪鳩係
你有4千萬身家
接唔接受到屋企附近咁多痴線白卡佬, 又低質素新移民又廢老?

好難講

如果鄰居係相處多年街坊，加埋屋主如果以前捱個窮辛苦果d人

話之幾千萬身家真係照住

郭富城個老母咪係

二戰前後出世班老野無咁物質

咁搏殺搵成幾千萬身家就係為左著好d, 住好d, 食好d
就算老一輩唔介意,後生都唔制, 實搬啦
衛生同住客質素差天共地

除非無兒無女

發左跡當風水屋/貨倉唔還番出黎就最有可能

好多老野照住舊屋

仔女係咪都要成家立屋搬架